點解仲要出去俾人拉？

警務人員子女關注組